\documentclass{letter}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\signature{Miguel Piña}
\address{Facultad de Ciencias, Circuito Exterior S/n}
\begin{document}
  \begin{letter}{Facultad de Ingeniería}
    \opening{Estimadísimo: Juan Perez}
    \dots
    Nullam eu ante vel est convallis dignissim.  Fusce suscipit, wisi nec
    facilisis facilisis, est dui fermentum leo, quis tempor ligula erat quis
    odio.  Nunc porta vulputate tellus.  Nunc rutrum turpis sed pede.  Sed
    bibendum.  Aliquam posuere.  Nunc aliquet, augue nec adipiscing interdum,
    lacus tellus malesuada massa, quis varius mi purus non odio.  Pellentesque
    condimentum, magna ut suscipit hendrerit, ipsum augue ornare nulla, non
    luctus diam neque sit amet urna.  Curabitur vulputate vestibulum lorem.
    Fusce sagittis, libero non molestie mollis, magna orci ultrices dolor, at
    vulputate neque nulla lacinia eros.  Sed id ligula quis est convallis
    tempor.  Curabitur lacinia pulvinar nibh.  Nam a sapien.
    \closing{Saludos}
    \ps{P.S. foo}
    \cc{Mis amigos}
    \encl{Cierre.}
  \end{letter}
  \begin{letter}{Facultad de Química}
    \opening{Estimadísimo: Pedro Sanchez}
    Pellentesque dapibus suscipit ligula.  Donec posuere augue in quam.  Etiam
    vel tortor sodales tellus ultricies commodo.  Suspendisse potenti.  Aenean
    in sem ac leo mollis blandit.  Donec neque quam, dignissim in, mollis nec,
    sagittis eu, wisi.  Phasellus lacus.  Etiam laoreet quam sed arcu.
    Phasellus at dui in ligula mollis ultricies.  Integer placerat tristique
    nisl.  Praesent augue.  Fusce commodo.  Vestibulum convallis, lorem a tempus
    semper, dui dui euismod elit, vitae placerat urna tortor vitae lacus.
    Nullam libero mauris, consequat quis, varius et, dictum id, arcu.  Mauris
    mollis tincidunt felis.  Aliquam feugiat tellus ut neque.  Nulla facilisis,
    risus a rhoncus fermentum, tellus tellus lacinia purus, et dictum nunc justo
    sit amet elit.
    \closing{Saludos,}
    \ps{P.S. Mándame la información que te pedí}
    \cc{Mis amigos}
    \encl{Otro documento.}
  \end{letter}
\end{document}
